共和黨Marco Rubio: 必要時會出招應付《香港人權與民主法案》反對者

共和黨Marco Rubio: 必要時會出招, 應付《香港人權與民主法案》反對者

港共政府：已在美國加緊阻礙《香港民主及人權法案》通過

推

上twitter 支持佢

可唔可以入黎幫推

（求人手置頂）【Twitter戰線】加入共識Channel + 有方法避免Twitter當bot同封帳！

曱近平

retweet

推
——————————————-
有Telegram的人請加入
Twitter共識Channel
twitter組每日會更新主線副線任務
方便大家知道每日有咩議員外媒國際大事
Retweet + Like + 響原Tweet reply

——————————————
可唔可以入黎幫推

（求人手置頂）【Twitter戰線】加入共識Channel + 有方法避免Twitter當bot同封帳！

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

星期四 11 · 14
世界盃資格賽：香港對巴林
- 20:00 香港大球場

星期六 11 · 16
香港同志遊行
- 15:00 維園＞中環愛丁堡

反中共極權 聲援維吾爾族、藏族人晚集會
- 時間待定 中環愛丁堡

星期日 11 · 17
東歐巨變30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期二 11 · 19
世界盃資格賽：香港對柬埔寨
- 20:00 香港大球場

詳情參閱：

Sir

explain:因為會影響佢地生意

7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行
8/11(Fri): 0745 港九新界和你返工，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1400和你Shop，1800金鐘全港祈禱集氣大會
10/11(Sun): 1045中環和平紀念日紀念活動
17/11(Sun): 1900愛丁堡東歐巨變30周年集會

香港人抗爭日程表

push

而家唔只係要阻拖立法既人 最重要係唔可以比條法例減辣

Push

like and retweet and reply

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

阻膠真係阻撚住

Tui

thanks rubio

快啦屌
知你有心但香港頂唔緊啦

幾時先上到議程

sir, help us

查佢地收左幾多支共錢

香港人最危急之時

學生死晒都pass到啦

都未*

快撚啲啦